「回應」有理由相信共產黨派出特務準備燒村

急push plz

我哋嘅宣傳時間得返4日，分秒必爭

共產黨咩都做得出

留負皮請加原因，俾其他人知你嘅諗法，除非你係三毛

所以我哋要文宣，將個矛頭俾返共產黨

Push

推

最重要係我哋同白衫有分別，佢哋無差別攻擊，我哋唔係

諗下藍絲點解會信先?

唔好輸俾共產敗類

錄音呢

我地唔燒村，唔主動出手

我哋唔洗同藍絲噪，我哋主要係拉攏中間派同元朗善良居民

預防針黎㗎

冇人想燒村，除咗將前線警員當condom嘅港共政權

搵人幫手推

光覆香港，時代革命

我哋宣傳唔單止本土，可以去埋國際，以下三點為根據
1.俾彈藥國際追擊支共（包括台灣）
2.令國際興論更加傾向我哋
3.我哋唔需要為共產黨燒村後孭非

*嘈

輕輕一推

幫你推

多謝大佬

Come on LIHKG jai

yes 今次白衫軍收左order要燒村 嫁禍示威者

想滅口 唔係掛

求文宣手足幫拖

和理非新訴求-要求為《基本法》第廿二條進行本地立法，以悍衛香港自治

你有你燒村，我地有我地燒野食！

就算共產黨唔燒村對我哋都係零損失

無論點都好，我哋必需射返個波俾港共

要推啊

根本中共只係當人係工具，用完咪算，殺人滅口有咩做唔出

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差少少咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬八千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

要班白衫佬知佢哋自己只係condom

派膠都俾個原因啦

派膠又唔俾原因

push

樓主有冇source共產黨會燒村？
利申：牛屎佬

共產黨做咩都有可能，所以哩個文宣行動係預防針

即係冇source

都話係預防

條撚樣可能係牛屎仔

咪利申咗牛屎佬囉

我見到隔離po覺得幾有道理，所以希望香港人唔好中計

有冇唸過中計嗰個係你？

係咪唔明咩叫「預防」？

會話你知就唔係屈啦！做完咪屈落示威者度囉！

準備放火嘅特工唔通大搖大擺話俾你聽準備殺人放火咩

戇鳩鳩咁

[727光復元朗] 727元朗反黑反恐行動部署提議

唔燒村

個p牌仔我懷疑五毛黎，講咗十幾廿次預防，佢就係咁追source

呢幾日中聯辦會不斷交人既話，到時咪知係咪condom咯

我哩幾日收唔到風會燒村，所以想要source je

叫你老豆老母留心有無大隻結實可疑人士入村啦！

屌你究竟識唔撚識中文？預防係希望喺件事發生前防範，無論支共做唔做都防範俾人屈，明唔明？

下？！共產黨真係打到嚟啦

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

驚佢會暗啞底搞啫

推
全民自衛， 反抗白色恐怖

無論文定武都要自衛

捉嗰兩三個就話交人

推，有冇人幫手整文宣

呢件事要快

有咩source證明你係牛屎佬？？

我都係咁話，但冇乜人推

有冇whatsapp錄音

跟著入班義士數

又撚係啲搵source撚，都話哩個文宣係預防支共老屈

大家幫幫手

但最慘係 我哋純粹推論

暫時好似蛛絲馬跡都冇

不過文宣都係要做

老共做不嬲高調嘅嘢唔會做，真係要做就無聲無息，好似大埔連儂牆咁

有消息指，白衣暴徒打傷美國人
海豹已經到港，準備做嘢
同胞勿近
中国或成最大贏家

我哋無論點都要宣揚呢件事

咁撚多五毛，證明我哋方向正確

一定要

條友閱讀障礙

好

真心？

急 真係要做

有重要原因另外開post講 希望你一陣過去睇

我一定睇

有冇link?